其實TVB叻唔撚切 話 鍾旭華 證實死亡 算唔算報假新聞?

個個都唔敢報,佢講到證實 好撚傷受害者家屬心的

大家可以BACKUP
到時去投訴

唔想報就可以唔報？

咁佢係咪仲生存

係咪所有嘢都要好消息，唔准報壞消息？

再番句 "有分析指"
咁咪唔怕